義大利支那肺炎單日暴增566例確診共34死！ 法國確診破百：羅浮宮員工「暫時不幹了」

新冠肺炎蔓延歐洲，義大利死亡病例過去24小時內新增5名死亡病例，總數增至34人，確診病例暴增566例，來到1694例。法國羅浮宮員工則因為每天都要接待大量遊客，擔心因此感染，最終投票通過拒絕上班的決定，管理層人員證實，無法說服員工上班，羅浮宮暫時閉館。

路透社報導，義大利公民保護局1日表示，累計近1700確診病例中，83人已康復出院，疫情也比10天前減緩，目前政府當局正針對北部威內托（Veneto）和倫巴底（Longobardi），兩大疫情熱區加強管理。

法國方面截至2月29日晚間，確診人數突破百人，政府當局當天下達命令，防疫優先，禁止大型公共集會，只要密閉空間內超過5000人集會，就必須取消，羅浮宮不受禁令影響。。禁令祭出之後，每年都會舉辦的巴黎農業展，提前在當天結束展覽會期，原定1日舉行超過4萬名跑者的首都半馬比賽也被迫取消，但有數百名意志「堅定不移」的跑者仍上街開跑。

羅浮宮管理層1日召集基層員工開會，向大家保證，疫情風險都在控制之中，但顯然無法說服太多人；基層員工討論出結果，最終投票決定，當天不進這個全球最多人參觀的知名博物館上班，以免感染病毒。

羅浮宮發言人會後表示，儘管管理層和館內醫生都和員工討論過，但「羅浮宮因為缺少大量員工，所以沒辦法對外開放。」

法國人應該唔會爆發. 懶得黎又有自由民主, 話唔撈就唔撈.

仲開景點法國唔知死字點寫

點解啲員工唔會掛住啲文物，掛住啲遊客架

D文物要消毒都幾麻煩

法國人衛生情況好差，女人當係幾日先沖一次涼，男人

點解突然咁多

對面海英國人沖完涼先返工 放工又唔沖涼

點同病人

其實我都係英國人習慣, 然後幾日先沖涼
事實證明都冇乜大分別. 去廁所洗手更重要.

//禁止大型公共集會，只要密閉空間內超過5000人集會，就必須取消//

一野曝露晒全世界衞生問題
目前做得最好得台灣

唔臭？

如果係香港： 俾遊客睇到啲藝術文物係我既職責

爬返去 一人頂幾個位都要開館

周街屙尿
喺巴黎鐵塔下面屙尿都咪話唔壯觀
又有啲力架玩手繩呃遊客錢

其實係澳門.......不過澳門BASE 細. 除番開台灣都做得仲算好好當然. 慢慢有多左人奶野可惜

快d排華啦屌

日本人呢

班力架買繩話唔買都唔會煩
班叫你簽名再捐錢先仆街

SO FAR 除左鐵路尿味臭
我覺得還好

頭唔油咩

日本人做得好好呀
日本人永遠都係世界第一呀
去日本洗每一個YEN都好值得呀
連登仔想認日本係家鄉呀

完

法國羅浮宮員工則因為每天都要接待大量遊客，擔心因此感染，最終投票通過拒絕上班的決定，管理層人員證實，無法說服員工上班，羅浮宮暫時閉館。

點解咁正

屌隔住個mon都聞倒陣臭味

因為有工會
法律保障工人

法國破百：放假

香港破百：復工

垃圾法國，香港又贏

梓樂 我們沒有忘記你

病人最緊要

洗頭另計. 油/有頭皮就洗.

係香港人先咁奴性

投票復工果下真係笑左
成班on9

歐洲真係大撚獲
希望今次之後佢地識得排華啦

真正罷工
抵人地有民主自由

好膠不過我查實想問點解日本都爆

認真 澳門之前唔開賭場 根本上唔會有人去

官僚

法國傳統黎
有咩事就舉白旗唔撈

佢賭場一定全外地人，佢一開就玩完，不過如果佢可以唔好到5月，應該災後復活係最快既地方，所以先話日本on9，佢張自己唯一仲搞到奧運既機會斷送

戰神廣場都一大陣尿味喎

4000人集會？繼續開

外國嘅工會同香港嘅工會點可比較，大家嘅社會制度都唔同

台灣冇啦啦話復課on99

歐洲啲防疫意識差到爆，又唔鍾意戴口罩
真係等死

比支那累鳩死
以後去意大利會唔會比人打

依樣真心關種族事
華人汗腺發達過鬼佬
佢地唔會出咁多汗
天氣又凍 都話可以咁做
你chinese咁做好快會臭

冇出汗唔沖冇問題 外國又乾又涼

鬼佬啲防疫意識好低 同埋好多人會覺得係media 搞出黎 個病根本唔可怕 成日拎flu 每年死亡人數比較

人地有人權有工會有自由 唔等錢洗
外國呢啲工唔係低人工 福利好唔會手停口停
似得香港乜保障都冇996做爛市

原定1日舉行超過4萬名跑者的首都半馬比賽也被迫取消，但有數百名意志「堅定不移」的跑者仍上街開跑。

藍絲?

沖完涼先返工,起碼見人乾乾淨淨

台灣政府：Class A
台灣市民：Class B
香港政府：Class Uncl.
香港市民：Class SSS

香港核心價值 : 搶佔道德高地作返工之用

隔離14日咪得

奶共奶埋d毒入棺材

香港人應該把握機會站出來 向國際宣揚正確防疫準備工作 揭穿支那控制世衞誤導全球中招 而且有預謀咁收埋／搶購口罩源材料令世界醫療系統受衝擊 窮國邊有錢負荷咁大量平民嘅醫療 下一步如果佢有收埋另一隻更毒嘅做殺手鏾就pk了

關閪事咩
佢地唔出咁多汗係因為天氣冇咁濕
留學個陣d鬼佬房全部都臭到仆街
都唔明d女點解入去可以唔作嘔

香港人有心罷工既話個政權一早冧左啦
根本大家都睇錢緊要過自己條命
唔大爆係好好彩

文化問題
有病都要番工, 唔用得口罩
D服務業又唔用得口罩話見唔到笑容
點唔爆?

利大意：
歡迎各位支肺全面進場
話說呢⋯⋯

歐美通常朝早沖，係東亞先會夜晚沖
不過好多人幾日唔沖tim啦

荷爾蒙

香港天氣潮濕你都唔沖

台灣一早定好左復課日期

要不是支那...

有驗咪多
無驗咪少
真係信香港得咁少？

去廁所要比錢喎

集思廣益，唔想再有手足被消失

呢個真... 以前係德國真係未必日日沖，但香港真係一定要早晚

強烈譴責羅浮宮員工用極端嘅行動

D女都臭,慣左

亞洲女i mean
可能洋腸已經贏曬

其實係調返轉
鬼佬汗腺係發達啲
所以鬼佬比較易有體味

利申6月尾要飛巴黎，但好驚之後爆
諗住5月頭先買機票

本身預定4月要去巴黎迪士尼玩2日
希望佢主動取消啦, 唔係會有好貴手續費

法國羅浮宮員工則因為每天都要接待大量遊客，擔心因此感染，最終投票通過拒絕上班的決定，管理層人員證實，無法說服員工上班，羅浮宮暫時閉館

公會的力量

鬼佬浸味先勁啊
不過外國大部份地區一係凍一係乾
鬼佬又興噴香水，早上沖涼，狂用止汗劑
先至感覺上比無做任何措施既華人香

唉sad but true 香港人永遠太善良

值得借鏡

無所謂啦
唔通放棄大愛咩

一早架？訂咁早做乜撚野
睇到呢個情況都知要extend啦

如果發生係香港：逃兵

香港人面對自由同民主,佢哋係選擇金錢同返工,反對上司同老闆會失業,所以不了。
最好笑係當你笑佢哋嘅時候,佢哋為咗要扮有文化,比其他人種強,比中國人出色不惜用成熟,有承擔,乖巧,有走責任感嚟支持自己奴性。
面對暴力打壓,政治打壓,就選擇詛咒同嘴砲反擊,反抗係犯罪同蝕底,所以不了。
最好笑係當你笑佢哋嘅時候,佢哋為咗要扮有文化,比其他人種強,比中國人出色,不惜話對方唔文明,野蠻,暴力,無良心,話自己係文明人無力反抗叫其他人做算了,支持自己奴性,楚楚可憐求有人救自己做新主人奴隸
結論係香港人係一個同中國人一樣,得把口,投機主義,懦弱,垃圾人種之外,比佢哋多一種明明都係中共嘅廉價奴隸,但又要扮哂上流同文明有知識,唔好戰,身嬌肉貴,有教養同自大,自我為是只會吹牛,世界都知香港人係比中國人更廉價,只會四處潑婦罵街嘅低等奴隸,本來見你哋有啲起色,但香港人又再次證明
香港人係政府腐敗無能之下,都係唔反會返工,不惜衛生都只係為求可以返工咋,革命？返工不了

啲類比咁低汁仲要講出嚟

之後啲人又會話你對號入座
又會話醫護抵死乜乜乜架啦

同南韓鬥快

Thanks bro
架仔架妹自求多福

鬼妺都咁?

成堆力架同吉卜賽人
醉酒白鬼

香水

d止汗劑臭到仆街

會啦 唔係點叫攬炒

法國羅浮宮員工則因為每天都要接待大量遊客，擔心因此感染，最終投票通過拒絕上班的決定，管理層人員證實，無法說服員工上班，羅浮宮暫時閉館。

民主是個好東西👍🏻👍🏻👍🏻

意大利一向叫歐洲支那

重點唔係工會
係政府同社會對公民嘅重視

對比返香港今朝政府復工新聞

不願透露姓名的食衞局員工表示，理解政府今日復工，亦相信相關部門會做好準備工作，「佢哋（政府）做得呢個決定，都有相關考慮咗」。她表示自己會做好防疫準備，如中午買外賣回公司用膳，「自己都要做好自己嗰份」。

關我地撚事咩
佢地信who 唔怕！
外國人真心痴撚線
宜家義大利強制唔比戴口罩，全部鋪頭強制要開工，唔開就以後唔洗開
Fm 偷渡專家親戚

你兩個力乜撚嘢架呀
好撚巴閉咩2020年仲有連登仔種族歧視人